驚世IQ題 認真po!

爸爸準備帶2歲既仔仔落公園玩 黎到升降機門前 爸爸挑戰仔仔鬥快落樓 稱自己跑樓梯可以比升降機更快 2人所在既樓層為3樓

升降機門開合操作時間最快為5秒 並可以以每秒1層既速度上升或下降 如果由3樓直接落到地下 所需時間為5+1+1+1+5 總共13秒 升降機操作正常

而爸爸因為中年肥胖 全速落一層既速度需要整整5秒 而每落一層仲要抖返3秒

究竟爸爸用乜野方法可以贏過仔仔呢？！

答案只有一個並完全合理 唔接受爸爸偷搭升降機、爸爸無品地係升降機下降前亂按樓層、爸爸跳樓、爸爸原來有2個 佢地搞gay領讓仔仔 等任何不合理答案 請挑戰

Push

爸爸9up

公園喺2樓

係咪部lip仲味到佢地𠴱層 佢老豆就跑咗

秒

爸爸唔幫個仔撳𨋢

登你慘push左咁多次都得2個人應

屌你啦 2個BB 點禁lift

不對 公園係一般既屋村樓下公園 唔係室內/平台公園

不對 開始比賽時間為升降機到達3樓一刻開始

有人喺二樓一樓入𨋢

壞lift

請驗眼

請自行運算所需時間

正解

每落一層就禁呀仔lift
Dad 5+3+5+3+5+3
Son: 5+1+5 +5+1+5 +5+1+5

咁你做好心估一估

未連廢老妹入𨋢既時間

個仔自己識撳

秒ed

仔仔到地下係8秒咋喎
lift門未開啫 但已經到達咗地下

不對 都話開關最快5秒 唔是開5秒關5秒 你個腦是咪渣ga

2歲就識搭？

驗眼啦
話咗冇玩𨋢
同埋邊忽開閂門咁多次呀

部lift未到3樓老豆就開始左？

屌 即係開2.5秒 關2.5秒啦

數學題？

不對 咁你一世都唔出𨋢 係咪要用無限既時間落樓

咁唔開點關呀大哥？

你噏乜

撐開你屎眼睇一次啦，佢話無係開𨋢前亂玩𨋢呀
第二點係我失誤

開關total時間5秒呀細佬

堆人估唔到開始負評

題目寫5+1+1+1+5又點嚟呀柒頭

碌落去得唔得

就算當佢係玩𨋢呀，俾佢當埋開閂門都係要5條數都錯啦，個老豆跑到落地下仲抖個三秒做乜畢

有人喺一樓 二樓 入
仔仔時間=5+1+5+1+5+1+5=23
啊爸=5+3+5+3+5=21
最後佢已經落咗地面,唔洗計休息嘅時間

寫就寫爸爸（不能）無品地係升降機下降前亂按樓層
但之後爸爸再響二樓一樓禁lift，非不合理，附合題目要求

5秒係𨋢既操作時間 每停一層就需要5秒去操作 先開始去下一層/出 我個設定係咁吹咩

呀爸時間：5+3+5+3+5=21
仔本來13再加每層有人入𨋢嘅10秒=26
所以呀爸快啲？

咁玩開始時間由 𨋢係一樓 開始
仔：13秒等𨋢上 再加多1秒落 2樓
Dad: :8秒 按左 2樓 制 再用多 8秒落 1樓 再禁 制
仔： 落到 2樓 開門用 左 5秒 再用 1秒落 1樓 再用多 6秒落地下
Dad: 沖落 地下用左 5秒

總計 仔 13 + 1+5+1+6= 26
Dad 8+8+5 =21

開合操作時間最快為5秒
開合操作：代表開同合都需要操作
最快：沒有更快，啫係冇少過5秒嘅操作

假如爸爸逐層撳 仔仔所需時間為 5+1+5+1+5+1+5 仍比爸爸快 設定總之係每層一停就要操作5秒

1點開估

有無pre setting 架𨋢係由 三樓開始先

因為老豆知個仔唔夠高禁lift
所以只可以等老豆落地下禁佢落嚟

唔接受爸爸無品地係升降機下降前亂按樓層

即係有品地按就得啦

5+1+5+1+5+1+5=23快過5+3+5+3+5=21？

創意值得許 但錯

棟樓地下叫做"1樓"

仔：5+1+5+1+5+1+5=23
爸：5+3+5+3+5=21

樓主咩料？？

阿仔落咗停車場B1

我都睇到黑人問號

屌 數學題定IQ題呀

爸爸去到地下樓層樓梯仍需要3秒回氣先出到樓梯門 總時間為5+3+5+3+5+3。點解冇人從iq題既精髓出發 個個掛住計數

幾種正常情況都得
個仔搭過龍
個仔搭左上嘅lift

啱唔啱？

Upload唔到張圖 唔通唔抖完個三秒先叫左地下

爸爸捽死咗秒速落地獄

個老豆喺個仔入𨋢之後就開始跑落去
點知個仔喺2樓嗰陣俾大陸人拐走咗
最後老豆跑到落地下 個仔失蹤咗
所以老豆勝

你都痴線，要回完氣先叫到左地下

升降機門開合操作時間最快為5秒
即係可以多過5秒啦 咁咩都有可能
部lift唔好彩 可以用上10秒操作都得

究竟爸爸用乜野方法可以贏過仔仔呢？！
就係出咗道門再抖囉

一個兩歲細路自己搭電梯，佢係咪入電梯無禁關門，要等電梯自己關，一係就每層都有人入，已經可以拖好耐，同埋見到咁細嘅細路自己一個，可能帶走咗佢或者問佢老豆係邊

就算唔係掛住計數，你都講拎哂啦，咁多野講左出黎先後補，條問題問得唔清唔楚

開估啦頂

壞lift?

屌 咁其實答案關唔關計數事 ？

屌條題目一開始都錯左
三樓落一樓點解要用5+1+1+1+5
三樓落二樓1秒
二樓落一樓1秒
係5+1+1+5喎
你頭腦咁唔清醒咪出黎考人啦

頂係唔係個老豆跑咗一層之後就無咗個中年發福

公園係2樓？

樓主如果可以的話，收收皮

3 2 1 G

等你收皮 夠鐘開估

咁一樓唔洗落地下，on9!

仲有地下架

樓主夠鐘收皮 開估啦

咁有地下呢樣嘢嘅

你頭腦咁唔清楚咪出黎答人啦，衝出黎畢

1點啦 開估啦 夠鐘收皮啦

衝出黎柒就係你呢d

留名，等睇垃圾答案

根主去撚左邊 等緊睇驚世答案

樓主係咪皮已收

開估 仔仔醒起唔記得同爸爸講再見 有鑑於爸爸教導禮貌既重要性 於是決定出𨋢係樓梯同爸爸道別 誰不知走𨋢 等到下一架𨋢到已經係一分鐘後

好L合理啊

此post已完！！！！

收皮啦 合理呢？
細路一聽到比賽乜撚都唔記得㗎啦

(Show block user - Bb肚痾嘔奶消化不)

收皮啦 屌你老母

大家早抖啦 聽朝返工返學

都話垃圾答案啦，由樓主開始後補人地答既野就知啦

屌你老母
咁爸爸一樣可以一樣返轉頭同仔仔講byebye啦

依家d小學生咁夜都唔訓架咩

我入來係睇 屌你垃圾iq題個篇文

不如話個仔驚唔見個老豆，驚佢買甩追返佢去樓梯好過啦，合理好多啦

道別還道別，出lift做乜9

樓主上飛機道別人會唔會落機道別啊

屌你不如話個仔作動穿羊水訓左係𨋢大堂摧生

你自己出題都可以答錯

個仔都未識行路，要爬，出lift出好耐

On9必須block

On撚鳩
個問題明明係爸爸用咩方法
屌你老母個方法係預到個仔識返轉頭講88？

竟然唔係爸爸每落一層㩒一次lift

個答案仲勉強過所有以上嘅答案

係wo

方法就係教個仔識禮貌
屌樓主老母成件事錯晒

BB見到樓主個答案尷尬到捐返入阿媽個子宮，老豆就咁贏咗